英球迷最憎球隊係……

【體育】英國《鏡報》最近作出一個調查，發現英超之中最受球迷憎恨的球隊，原來是車路士。

《鏡報》訪問了多位英國球迷，叫他們選出心目中最愛、最憎、最沒有感覺的英超球隊，結果車路士、曼聯於最不受球迷歡迎之列，叮噹馬頭，車仔以68.7%選票成為第1位，而紅魔就有68.1%；至於利物浦、韋斯咸、阿仙奴就分別是第3至5位。

最喜愛球隊方面，般尼以35.8%選票成為贏家，這支小球會上季憑超強鬥志及主場威力，拿下第7位，僅次於Big 6球隊，今季得以出戰歐霸盃。第2位為般尼茅夫，而上季英超冠軍曼城就以28.3%成為第3位，相信跟在領隊哥迪奧拿領軍下，踢出非常悅目的進攻足球有關。

英國球迷最憎恨英超球隊前10位
1 車路士 68.7%
2 曼聯 68.1%
3 利物浦 52.8%
4 韋斯咸 47.6%
5 阿仙奴 46.2%
6 熱刺 43.5%
7 曼城 38.7%
8 卡迪夫城 36.5%
9 水晶宮 29.7%
10 愛華頓 27.0%

香港《連登》最近作出一個調查，發現英超之中最受球迷憎恨的球隊，原來是曼聯。

又開 前面有

+2gc總是令人討厭

鏡報

鏡報話美國總統係美國人都無人信啦

西咸咁高

西咸做左D乜令人咁憎牙

獌狗又柒

連登球迷最憎恨英超球隊前2位
1. 曼聯 89.9%
2.利物浦 89.8%

西咸d球迷好多痴線佬黎

全盛時期熱狗可以令連登各隊fans達成大和解

借左祖赫特

連登仔最識波

西咸高咪高
兒登仔成日以為自己係主流

例如KEYMAN

獌狗死全家

陰公，阿仙奴連呢個榜都跌出前四